點解選擇唔覆 而唔係直接講出口

你返去大陸EXCHANGE, 上唔到WHATSAPP TELEGRAM,
好, 我特登DOWN WECHAT 但點解你要半個月都唔覆?
其實你知唔知我有幾掛住你

其實如果你已經對我無FEEL... 點解你要選擇逃避.. 乜都唔講,唔覆
你直接同我講你唔再鐘意我..我都會舒服D..
唔洗我晚晚都係度擔心,晚晚係度喊
咁樣係咪對我有小小唔公平呢?

兩個人既關係,係咪應該有小小交帶,你都話你自己拍過幾次拖,
我諗你唔會唔明掛

利申 : A1

絲？

Right person?

善用連登功能

點定義

Sad or Not

Nothing sadder than meeting the right person at the wrong time.

maybe